係facebook吋大陸狗比人block

講芝麻人都唔撚得? block左我30日

加大陸狗發癲屌人實錄

支那狗係咁玩，屌幾嘢就搵幾個人同時 report 你， fb 就做嘢。

條友勁嬲

好好笑
成隻癲狗咁亂吠

fb係check都唔check

個大中華區話事人係中國人嘛

公開名啦，仲洗講？

柒咗依加即刻屌鳩佢先

睇完都唔知因咩事block你